title: 2016一季度总结
date: 2016-06-21 07:40:17
categories: plan
tags: [plan]
---

关于2016部分的计划实现情况

* 工作上，对于spark,以及hive那套，确实有所了解，并且开始由离线式的架构转向在线式的架构，通过kafka等消息机制策略，看后期能不能去实现吧。

* 在这块实现过程中，看能不能设计比较好的一个框架出来。。

* 书籍和leetcode，确实落下来，看有没有好的方法能够坚持下来

* golang部分，实践地还不够，例如，golang的爬虫实现了一半就没落下了。。。

* app方面，github的搜索app，雏形出来，但感觉没达到自己想要的，后面，开始转向acfun的文章区抓取，看能不能实现redux部分的集成？

* 生活上，慢慢恢复坚持7分钟锻炼，每天2个回合，周末坚持去骑车，西藏之行不远矣

* 莫名地聊上了，但基本处于主撩的节奏，没有回撩，到底是个什么状态。。哎，每隔几天，聊一下？已经考虑作死表白了。。感觉还是自己要跪的样子。。还是那句话吧，我们必须全力以赴，同时又不报任何希望。。看能不能2-3天聊一下，慢慢到7月底或者6月底表白一次吧，在下个季度总结之前，有个结果吧。

果然，感情什么的是最难搞的，对acer而言。。



